今期六合彩好易中

但都冇我份

下期買2468

頭獎兩百萬

中左真係唔知講咩好

公屋撚即時要搬出

出面又供餐死